有冇見過真係十分熱愛自己份工既人？

香港唔會有

Sense of achievement and satisfaction 的確好重要，否則會做到人格分裂

我老細 做到70幾歲都唔肯退休

老細剩係點人做野，自己唔使做
唔計啦

我上司
好鍾意放假都返公司做野

有個老野成日話公司點好點好
聽到班候生話公司乜乜物物就起晒鋼
原來20幾年前自己走過出去 撈唔掂番黎
一番黎比公司玩足幾年 玩到換左老細先無事

佢只係大公司裡面一個manager仔 都要比人點